<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id type="desktop">k3b.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <description>
    <p>
      K3b was created to be a feature-rich and easy to handle CD burning
      application. It consists of basically three parts:
    </p>
    <p xml:lang="nl">K3b is gemaakt met een rijke set functies en gemakkelijk te gebruiken voor het branden van cd's. Het bestaat in de basis uit drie delen:</p>
    <ul>
      <li>
        The projects: Projects are created from the file menu and then filled with
        data to burn.
      </li>
      <li xml:lang="nl">De projecten: Projecten worden gemaakt uit het menu voor bestanden en daarna gevuld met gegevens on te branden.</li>
      <li>
        The Tools: The tools menu offers different tools like CD copy or DVD
        formatting.
      </li>
      <li xml:lang="nl">De hulpmiddelen: Het menu Hulpmiddelen biedt verschillende hulpmiddelen zoals kopiëren van cd of formattering van een dvd.</li>
      <li>
        Context sensitive media actions: When clicking on the Icon representing a
        CD/DVD drive K3b will present its contents and allow some further action.
        This is for example the way to rip audio CDs.
      </li>
      <li xml:lang="nl">Context gevoelige mediumacties: bij klikken op het pictogram voor een cd/dvd-apparaat zal K3b zijn inhoud weergeven en enige verdere acties. Dit is bijvoorbeeld de manier om audio-cd's te rippen.</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">http://www.k3b.org/</url>
  <url type="faq">http://k3b.plainblack.com/faq</url>
  <url type="donation">http://k3b.plainblack.com/donations</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://k3b.plainblack.com/uploads/YG/sD/YGsDcV6bDsyuBRt42GWFSA/welcome_screenshot1.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>http://k3b.plainblack.com/uploads/hh/Ia/hhIaQQcwzlzPkOEbV6zSiQ/datadvd.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <x-updatecontact>k3b@kde.org</x-updatecontact>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>k3b</binary>
  </provides>
</component>
