<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.k3b.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <name>K3b</name>
  <name xml:lang="ca">K3b</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">K3b</name>
  <name xml:lang="cs">K3b</name>
  <name xml:lang="de">K3b</name>
  <name xml:lang="es">K3b</name>
  <name xml:lang="it">K3b</name>
  <name xml:lang="nl">K3b</name>
  <name xml:lang="pt">K3b</name>
  <name xml:lang="sl">K3b</name>
  <name xml:lang="sv">K3b</name>
  <name xml:lang="tr">K3b</name>
  <name xml:lang="uk">K3b</name>
  <name xml:lang="x-test">xxK3bxx</name>
  <summary>Disk Burning</summary>
  <summary xml:lang="ca">Gravació de disc</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Gravació de disc</summary>
  <summary xml:lang="cs">Vypalování médií</summary>
  <summary xml:lang="de">Brennprogramm</summary>
  <summary xml:lang="es">Grabación de discos</summary>
  <summary xml:lang="it">Masterizzazione su disco</summary>
  <summary xml:lang="nl">Schijven branden</summary>
  <summary xml:lang="pt">Gravação de Discos</summary>
  <summary xml:lang="sl">Zapisovanje nosilcev</summary>
  <summary xml:lang="sv">Skivbränning</summary>
  <summary xml:lang="uk">Запис оптичних дисків</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxDisk Burningxx</summary>
  <description>
    <p>
      K3b was created to be a feature-rich and easy to handle CD burning
      application. It consists of basically three parts:
    </p>
    <p xml:lang="bs">K3b je stvoren da bude aplikacija za prženje CD-ova bogata funkcijama i jednostavna za rukovanje. Sastoji se od tri dela u osnovi:</p>
    <p xml:lang="ca">El K3b es va crear per ser una aplicació de gravació de CD plena de funcionalitats i fàcil de fer servir. Bàsicament, consisteix de tres parts:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El K3b es va crear per ser una aplicació de gravació de CD plena de funcionalitats i fàcil de fer servir. Bàsicament, consisteix de tres parts:</p>
    <p xml:lang="cs">K3b bylo vytvořeno jako aplikace se spoustou vlastností a zároveň jednoduchá na používání. Skládá se v podstatě ze tří částí:</p>
    <p xml:lang="da">K3b blev skabt til at være et funktionsrigt og brugervenligt cd-brænderprogram. Det består basalt set af tre dele:</p>
    <p xml:lang="de">K3b wurde als CD-Brennprogramm mit vielen Funktionen und einfacher Bedienung entwickelt. Es besteht im wesentlichen aus drei Teilen:</p>
    <p xml:lang="el">Το K3b δημιουργήθηκε για να είναι μια πλούσια χαρακτηριστικών και εύκολη στη χρήση εφαρμογή αντιγραφής CD. Βασικά αποτελείται από τρία μέρη:</p>
    <p xml:lang="en-GB">K3b was created to be a feature-rich and easy to handle CD burning application. It consists of basically three parts:</p>
    <p xml:lang="es">K3b se creó para ser una aplicación para manejar grabaciones de CD rica en funcionalidades y fácil de usar. Consta básicamente de tres componentes:</p>
    <p xml:lang="fi">K3b on rakennettu monipuoliseksi ja helppokäyttöiseksi CD-polttosovellukseksi. Se koostuu ennen kaikkea kolmesta osasta:</p>
    <p xml:lang="fr">K3b a été créé comme une application de gravure de CD riche en fonctionnalité et facile à prendre en main. Il est simplement constitué de trois parties :</p>
    <p xml:lang="gl">K3b creouse para ser un aplicativo de gravar CD rico en funcionalidades e fácil de usar. Consiste basicamente en tres partes:</p>
    <p xml:lang="hu">A K3b azért jött létre, hogy egy funkció-gazdag és könnyen kezelhető CD-író alkalmazás legyen. Alapvetően három részből áll:</p>
    <p xml:lang="it">K3b è stato progettato per essere un'applicazione per la masterizzazione di CD di semplice gestione e ricca di funzionalità. Consiste essenzialmente di tree parti:</p>
    <p xml:lang="ko">K3b는 다양한 기능이 있고 사용하기 편한 CD 작성 프로그램입니다. 크게 세 가지 부분으로 구성됩니다:</p>
    <p xml:lang="nds">K3b schall en eenfach bruukbor CD-Brennprogramm mit vele Funkschonen wesen. Dat is in de Hööftsaak ut dree Delen opbuut:</p>
    <p xml:lang="nl">K3b is gemaakt om een rijk aan functies en gemakkelijk te gebruiken cd's te branden. Het bestaat in de basis uit drie delen:</p>
    <p xml:lang="pl">K3b został stworzony, aby być programem do wypalania płyt CD bogatym w cechy i łatwym w obsłudze. Składa się z trzech podstawowych części:</p>
    <p xml:lang="pt">O K3b foi criado para ser uma aplicação de gravação de CD's completa e fácil de usar. Consiste basicamente em três partes:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O K3b foi criado para ser um aplicativo para gravação de CDs completo e fácil de usar. Ele consiste basicamente em três partes:</p>
    <p xml:lang="sk">K3b bol vytvorený na to, aby bola bohatá na funkcie a jednoduchá na používanie aplikácia na napaľovanie. Skladá sa z troch častí:</p>
    <p xml:lang="sl">K3b je bil ustvarjen kot program za peko CD-jev, ki naj bi bil zmogljiv in hkrati enostaven za uporabo. Sestavljen je iz treh delov:</p>
    <p xml:lang="sr">К3б је замишљен као свеобухватан програм за резање ЦД‑ова, лак за употребу. Састоји се од три дела:</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">K3b je zamišljen kao sveobuhvatan program za rezanje CD‑ova, lak za upotrebu. Sastoji se od tri dela:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">К3б је замишљен као свеобухватан програм за резање ЦД‑ова, лак за употребу. Састоји се од три дела:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">K3b je zamišljen kao sveobuhvatan program za rezanje CD‑ova, lak za upotrebu. Sastoji se od tri dela:</p>
    <p xml:lang="sv">K3b skapades för att vara ett funktionsrikt och lätthanterligt program för cd-bränning. Det består i huvudsak av tre delar:</p>
    <p xml:lang="tr">K3b, zengin özelliklere sahip ve kullanımı kolay bir CD yazma uygulaması olmak üzere tasarlandı. Temelde üç kısımdan oluşur:</p>
    <p xml:lang="uk">K3b є повноцінним комплектом програм для спрощення запису компакт-дисків та DVD. Він складається, в основному, з трьох частин:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxK3b was created to be a feature-rich and easy to handle CD burning application. It consists of basically three parts:xx</p>
    <p xml:lang="zh-TW">K3b 是一個功能豐富且易於使用的 CD 燒錄程式。其基本上包含了三個部份：</p>
    <ul>
      <li>
        The projects: Projects are created from the file menu and then filled with
        data to burn
      </li>
      <li xml:lang="ca">Els projectes: Els projectes es creen des del menú de fitxer i s'omplen amb les dades a gravar</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Els projectes: Els projectes es creen des del menú de fitxer i s'omplen amb les dades a gravar</li>
      <li xml:lang="cs">Projekty: Projekty jsou vytvořeny z nabídky souboru a poté naplněny daty pro vypálení</li>
      <li xml:lang="de">Projekte: Projekte werden im Dateimenü erstellt und dann mit Daten zum Brennen gefüllt</li>
      <li xml:lang="es">Los proyectos: los proyectos se crean desde el menú archivo y, a continuación, se cumplimentan con los datos a grabar</li>
      <li xml:lang="it">I progetti: sono creati dal menu File e poi completati dai dati da masterizzare</li>
      <li xml:lang="nl">De projecten: Projecten worden gemaakt uit het menu voor bestanden en daarna gevuld met gegevens on te branden</li>
      <li xml:lang="pt">Os projectos: Os projectos são criados a partir do menu de ficheiros e depois preenchidos com os dados a gravar</li>
      <li xml:lang="sl">Projekti: projekti se ustvarijo iz datotečnega menija in se nato zapolnijo s podatki za zapis</li>
      <li xml:lang="sv">Projekten: Projekt skapas från arkivmenyn och fylls därefter med data att bränna</li>
      <li xml:lang="uk">Проектів: проекти створюються за допомогою меню «Файл», а потім заповнюються даними, які слід записати.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxThe projects: Projects are created from the file menu and then filled with data to burnxx</li>
      <li>
        The Tools: The tools menu offers different tools like CD copy or DVD
        formatting
      </li>
      <li xml:lang="ca">Les eines: El menú d'eines ofereix eines diferents com la còpia de CD o el formatat de DVD</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Les eines: El menú d'eines ofereix eines diferents com la còpia de CD o el formatat de DVD</li>
      <li xml:lang="cs">Nástroje: Nabídka nástrojů nabízí různé nástroje jako třeba kopírování CD nebo formátování DVD</li>
      <li xml:lang="de">Extras: Im Menü Extras finden Sie verschiedene Aktionen wie das Kopieren von CDs oder die Formatierung von DVDs</li>
      <li xml:lang="es">Las herramientas: el menú herramientas ofrece diferentes herramientas, como copia de CD o formateo de DVD</li>
      <li xml:lang="it">Gli strumenti: questo menu offre diversi strumenti come la copia dei CD o la formattazione dei DVD</li>
      <li xml:lang="nl">De hulpmiddelen: Het menu Hulpmiddelen biedt verschillende hulpmiddelen zoals kopiëren van cd of formattering van een dvd</li>
      <li xml:lang="pt">As ferramentas: O menu de ferramentas oferece diversas funcionalidades como a cópia de CD's ou a formatação de DVD's</li>
      <li xml:lang="sl">Orodja: meni z orodji ponuja različna orodja kot so kopiranje CD-jev ali formatiranje DVD-jev</li>
      <li xml:lang="sv">Verktygen: Verktygsmenyn erbjuder olika verktyg som cd-kopiering eller dvd-formatering</li>
      <li xml:lang="uk">Інструментів: за допомогою меню «Інструменти» ви можете скористатися різноманітними інструментами, зокрема інструментами копіювання компакт-дисків або форматування DVD.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxThe Tools: The tools menu offers different tools like CD copy or DVD formattingxx</li>
      <li>
        Context sensitive media actions: When clicking on the Icon representing a
        CD/DVD drive K3b will present its contents and allow some further action.
        This is for example the way to rip audio CDs
      </li>
      <li xml:lang="ca">Accions de suports sensibles al context: En clicar en la icona que representa una unitat de CD/DVD, el K3b presenta el seu contingut i permet diverses accions. Per exemple, aquesta és la manera d'extreure CD d'àudio</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Accions de suports sensibles al context: En clicar en la icona que representa una unitat de CD/DVD, el K3b presenta el seu contingut i permet diverses accions. Per exemple, esta és la manera d'extreure CD d'àudio</li>
      <li xml:lang="cs">Činnosti s médii odpovídají situaci: Při kliknutí na ikonu reprezentující mechaniku CD/DVD, vám K3b zobrazí jejich obsah a nabídne nějakou další činnost. Například se takto dají ripovat audio CD</li>
      <li xml:lang="de">Kontextsensitive Aktionen für Medien: Wenn Sie auf das Symbol eines CD-/DVD-Laufwerks klicken, zeigt K3b deren Inhalt und ermöglicht weitere Aktionen, zum Beispiel das Auslesen einer Audio-CD</li>
      <li xml:lang="es">Acciones de medios sensibles al contexto: cuando se pulsa sobre un icono que representa una unidad de CD/DVD, K3b presentará su contenido y permitirá algunas acciones adicionales. Esto es, por ejemplo, el modo de extraer CD de audio</li>
      <li xml:lang="it">Azioni sensibili al contesto: quando si fa clic sull'icona che rappresenta un lettore CD/DVD, K3b presenterà il suo contenuto e consentirà alcune azioni ulteriori. Questo è, ad esempio, il modo di estrarre i CD audio</li>
      <li xml:lang="nl">Context gevoelige mediumacties: bij klikken op het pictogram voor een cd/dvd-apparaat zal K3b zijn inhoud weergeven en enige verdere acties. Dit is bijvoorbeeld de manier om audio-cd's te rippen</li>
      <li xml:lang="pt">Acções dependentes do contexto: Ao carregar no ícone que representa um leitor de CD/DVD, o K3b irá apresentar o seu conteúdo e permitir algumas acções adicionais. Esta é, por exemplo, a forma de extrair músicas de CD's de áudio</li>
      <li xml:lang="sl">Dejanja odvisna od vsebine: ko kliknete na ikono, ki predstavlja pogon CD/DVD, bo K3b predstavil njeno vsebino in ponudil nadaljnja dejanja. To je na primer način za zajetje zvočnih CD-jev</li>
      <li xml:lang="sv">Sammanhangsberoende mediaåtgärder: Vid ett klick på ikonen som representerar en cd- eller dvd-enhet, visar K3b dess innehåll och tillåter vissa ytterligare åtgärder. Det är exempelvis sättet man lagrar ljud-cd</li>
      <li xml:lang="uk">Дій, що відповідають контексту носія даних: після натискання піктограми пристрою для читання компакт-дисків та DVD K3b показує вміст носія та надає змогу вибрати подальші дії з носієм. За допомогою цих дій можна, наприклад, видобути цифрові дані зі звукового компакт-диска.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxContext sensitive media actions: When clicking on the Icon representing a CD/DVD drive K3b will present its contents and allow some further action. This is for example the way to rip audio CDsxx</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">http://k3b.plainblack.com/</url>
  <url type="faq">http://k3b.plainblack.com/faq</url>
  <url type="donation">http://k3b.plainblack.com/donations</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://www.kde.org/images/screenshots/k3b.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <x-updatecontact>k3b@kde.org</x-updatecontact>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>k3b</binary>
  </provides>
</component>
